愛戀沒經驗 今天初發現

愛神也有苦惱 問他可知道

無謂唔知乜鳩轉機